醫生朋友同我講左個好正既比喻 笑你班港島撚

癌症集中係一個位置都仲有希望 就有得醫
當擴散左之後病人就要打定輸數

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

更何況講緊既係30000個邪惡白血球 對上200萬善良既癌細胞

話你知咩叫和勇合一

推

推1/10

大遊行既作用係宣言 表達市民既意願

流水先係真正既示威

同意

呢個比喻唔錯

我地唔係癌症

開花

對於一個出賣港人既中共政權你不得不認
但對於真香港人黎講我地就係白血球

明未呀巴打

唔該聽下意見啦 咪L再大遊行

比喻好無

而家個病人（香港） 要慾火重生

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

Exactly